有冇BiSH 同好！！

我近呢2年注意到呢隊組合
好好聽D歌
仲有佢地跳舞好型 ！
希望可以去香港出show

呢排成日煲
但香港好似好少人識

Me too !
我都覺
不過慢慢黎啦

依加聽緊hey gate

第二首 係我入坑個首

最近認識咗佢地
真係好正

アユニＤ禾老婆

日本另類偶像討論區(6)

呢個Post都好多人鍾意BiSH

由BiSH第一隻碟啲歌逐啲該啲放上soundcloud時已經聽緊

睇左呢個廣告先識佢地

有新MV

我同你一樣
當中係aina 感動到我

近排越來越高質

d歌好好聽
勁熱血

禾老婆好靚女

反而覺得近排冇乜驚喜，6月出隻碟兩首都太普通

唔係吖 HiDE the BLUE 幾好聽喎
我都係因為首歌所以走去睇3D彼女
Life is beautiful就不過不失
重點都係初回限定盤裏面隻bonus cd有得聽kirin lemon首廣告歌

前幾日BiS1st首Don't miss it!!個MV就嚟咗香港拍
GANG PARADE首「来了」就去咗臺灣
希望渡辺會注意到海外都有一班fans...

オーケストラ入坑 +1
不過如果要推人入坑 我可能會推GiANT KiLLERS（？

Hide the blue我覺得只係一首好普通嘅動畫歌...
雖然我都有因為睇在BiSH份上睇緊套動畫，但真係唔看覺首歌有咩特別

利伸：已為Kirin Lemon同blu ray其他歌訂左初回blu ray

順順便都分享下入坑經過

其實只係因為入咗舊BiS坑，見了到有後繼者就留意下
發展原來有唱look at me嘅Parallel飯谷愛菜 （＝アイナ)，所以特別支持

結果真係一個聽アイナ都值得追，第一隻碟開始已經狂loop Monsters

OTNK隻碟都不過不失，雖然MV相對有啲普通，但勝在OTNK同Thank You兩首都好㩒聽

真係開始上神枱就全靠Fake Metal Jacket
有アイナ加持 (同埋冇MV比較) 下我直程情覺得primitive仲正過primal.

Killer BiSH就更加唔洗講
首推Am I FRENZY??同Stairway to me

跟住プロミスザスター隻碟有help搭救，GiANT KiLLERS有幾隻啱聽，THE GUERRiLLA BiSH有My Landscape救全家，PAiNT iT BLACK兩首都不過不失

去到HiDE THE BLUE就真係幫佢唔到，期待再下一隻碟算

其實チッチ唱歌都好聽 唱腔同アイナ相映成對
但未有咩機會比佢solo唱歌
所以我地都係繼續聽住アイナ先

呢首真係唔錯，iTunes 8蚊已比